Mon緊連登Post嘅警察入一入嚟

你哋夥計俾人屌到好嬲，日日好攰，點解啊？
因為港共政權擺你地上枱啊！
港共政權冇理過你嘅生死，你嘅形象，港共政權用你嚟打壓香港人咋
你要記住，你係一個香港人，先係一個警察
況且你做緊嘅嘢唔係警察所做嘅，你做嘅只係中共政權嘅棋子
你甘心咩？
只要警察停止對示威者嘅任何行動，只做其他duty
香港人一定會停止將矛頭指向警方，並一齊對準港共政權！
你明唔眀啊？
香港人天生唔係同你敵對架，你哋諗吓啦，可能係內部都唔敢講出口咋！